--- 
title: Maandag  
date: 2018-04-23 
---

## Dag 5

Puck en ik zijn vandaag verder gegaan met het aanpassen van de interviews en opzoeken welke scholen we zouden kunnen interviewen.
Ook hebben we een enquete gemaakt met plaatsjes om te onderzoeken of kinderen zelf de gezonde keuze kunnen maken